想表白嘅入一入嚟

你到底覺得表白係一個儀式定未知數？

如果係後者九成你都收皮

唔好咁傻啦，你想溝個女仔咁留意佢舉手投足，條女鍾意你會feel唔到？

唔好再自欺欺人啦，放手啦

條女好內向完全冇男性朋友另計

強暴狂尼

即使個女既都做左好多野令你feel到佢接受你
但個男既一日未表白一日都未確定 始終都會有一絲懷疑自己
所以唔係淨係儀式 定係有未知數 不過細啲咁解

可能我遇唔到呢類要表白麻煩女
拍3次拖2次冇表白1次明知得先講

靚仔真係大撚曬

我試過俾人聽歌